笑到呼氣吸氣

通知聲先

唔是小心眼唔好又以為是純粹好笑

😆
😆teheeeeeeeeee
😆現都can
😆ahahaaaa

送走咗個又返來多個巾巾

btw經已想好又滿分嘅臘來要期待唷

非計本來個5再有13 我唔諗到會點死

漢你老祖^^香港都未有on99國際大都會

我屌早知跳

又浦頭但我係咪唔瞓

笑撚到我瀨尿

hahahahahahahahaha

diu

呢個好笑

好笑又點 到頭來咪又係咁

牙腸